轉數快點解唔整個app 屌打payme

如果金管局將轉數快applicationalize 咁payme仲有咩用

Lm

轉數快冇得用Credit卡增值?

Payme都cut到同冇差唔多啦

銀行app轉錢咪即係轉數快囉

收集儲存空間資料

開出黎勁耐 又多步驟

人地整出黎就係for你用黎比錢
你就用黎洗分任何正常公司都會諗方法阻止

icl班友都唔識整app

冇話佢阻有問題啊
所以如果出轉數快app payme就可以再見
除非你有錢收唔想落銀行囉

銀行app已經有啦

咁做咪會變左好似上面強國咁一兩個app獨大
又會有多類似監控既問題出現

是但啦，匯豐咁奶共都仲用嘅應該都係弱智藍絲

你知唔知乜叫轉數快

問呢問題等如問點解中央銀行唔開門市分行俾小市民直接開戶口

點解中央政府唔直接統治而要搞省市自治區特區

Payme其實都用到轉數快

點解地鐵九巴天星係私營公司唔係政府部門

轉數快其實都係based on RTGS system
免除銀行轉數之間需要TT嘅時間同成本

渣打可以用信用卡增值

到時候金管局整係聯合支那寶一齊 但係屌打payme你又用唔用？

下得果1000蚊